有無人預備朱古力蛋糕比習狗？

？

講就兇狠，做就碌撚

啊唔係，你係連做都唔敢做 淨係夠膽開po 不得止仲要帶撚晒頭盔

加油啊開多幾個po 就獨立架啦

搵你撚事咩，笑下習狗你都唔敢？驚得罪你主人？